國安法公式

［國安法公式］

「xxxx因為yyyy涉嫌分裂國家被捕。」
「yyyy都係分裂國家？咁zzzz都係分裂國家啦。」

香港人已迅速接受國安法，不再質疑這法律本身，而跑去研究怎樣才算犯法，並以為重點在政府雙重標準。

溫水煮蛙
自我痷割

等緊「咁你出去放火魔未」